有無巴絲知道Mighty Jaxx 半剖elmo 邊到有得買?

如題

千其唔好買 間野啲qc垃撚圾到

巴打買左? 點差法?

買過佢啲盲盒 抽中芝麻街隻吸血鬼 上色上到一pat屎禁 油曬出界 身上面suppose平滑面 但又有啲一粒粒 應該冇打摩 嘥咗110蚊

唔知大隻會唔會好d

推

公司有賣呢隻野 巴打想要可以問問

同問 有冇埋A wood awakening?

好似見過粉紅色版 但唔知賣哂未

麻煩師兄幫手問問

冇哂啦

elmo得返白色之後會有

巴打tg 傾?

淨係見到呢隻色

出The one 睇下，有pop up store，不過望過小木偶原色都覺得上色麻麻地，睇咗實物先囉

而家係the one 有?

可能真係得上面隻白色Elmo, 冇留意有冇紅色

現時點見到有 ，580蚊。有粉紅 有白 不過950左右

1200-1300